{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63712&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초뜨락펜션"
    },
    "text": "雪岳山の美しい風景と東海を一望できるペンションです。 ペンションは束草海水浴場のすぐ前に位置しており、海洋旅行を楽しむのに最適な場所です。 客室には四季を通じて利用できる個別バーベキュー場があり、いつでも快適にバーベキューを楽しむことができます。 束草海水浴場は徒歩5分の距離に位置し、束草朝陽洞先史遺跡は車で5分の距離にあります。 また、石峰陶磁器美術館は車で6分の距離に位置しています。 客室内は常に清潔を保つために使い捨ての歯磨き粉と石鹸が備え付けられており、夏を迎え薄い夏布団に交換されました。 入室および退室時間はそれぞれ5:00と8:00で、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 2人基準で炭とグリルのレンタル費用は20,000ウォンであり、追加人数を追加する場合は5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 炭とグリルは個人的に持参することはできません。 バーベキュー施設は、それぞれの客室に個別テラスがあり、炭火バーベキューを楽しむのに最適な環境を提供します。 また、最大人数を超えた場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室内に出入りできません。 保護者のいない未成年者の宿泊は厳しく禁止され、これに違反した場合は強制退室及び払い戻しはできません。 また、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "雪岳山の美しい風景と東海を一望できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "束草海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー場、使い捨ての歯磨き粉と石鹸が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場や束草朝陽洞先史遺跡はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "束草海水浴場は徒歩5分の距離に位置し、束草朝陽洞先史遺跡は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "石峰陶磁器美術館はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "石峰陶磁器美術館は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で炭とグリルのレンタル費用は20,000ウォンであり、追加人数を追加する場合は5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は個別テラスがありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はそれぞれの客室に個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 478
    }
}